有冇覺得冇喺hall扑這嘢同冇讀過大學冇分別

大學是神聖的地方

不是講政治，追女仔，講粗口……的地方。
能獲得大學學位，就應該好好珍惜，因為你代表著社會的未來，是少數知識分子之一，22%人左右。而不是成為偏激份子，不然將來的社會使GG 了。
我的未來，大學之路~要理性繼續走。

跑完10k自拍未?

10000米 != 10k

真，樓豬吃左幾多隻粉鮑？